[人神共憤]一人一個黑人憎嘅同學

每日r水吹，擦miss鞋

明明老師唔記得收功課/要test
仆街大陸哩唔知博乜舉手提老師
跟住成班憎到佢仆街

有次有老師問條友
大陸學生同香港有咩唔同
跟住佢好自豪咁講
大陸學生唔會好似香港學生咁無用

無料扮四條
下稱同學b
明明另一個同學a英文拎A+
我地就讚同學a
同學b一句：邊係呀，佢英文仲屎過我(屌你咩！心諗你英文拎D咋，平present食哂螺絲，讀hd連features同tools都唔撚識讀)

無禮貌日日得罪人
圍內有班fd玩開，上堂都唔專心但返屋企一定會溫書，平均每科都有B。話說上個sem sociology 勁多人fail 要resit ，我地都驚自己唔合格。於是去到公佈個日，同學B就眾望所歸要resit，佢老味竟然兜口兜臉話9我地：我都唔明點解我要resit，你地唔識
屌你有病呀！！！！！我地有溫書緊係唔使啦，自己唔反省仲要得罪人！癡撚線

日日問on9嘢

做咗十幾年人都唔識買筆芯

個mon幾吋都知點度

博打喎！！！

freerider

咁就死返去蝗國讀啦

啲八婆同學
唱人就叻 最鍾意玩bully

講起freerider
同學B成日潛水唔做野
啱啱搞完大pj miss話我地做得幾好
佢老味又出黎邀功
收皮啦 你零貢獻咋！！！

借錢借嘢 屌你老母 唔撚還 當捐撚咗比你

佢比人杯左幾年 終於醒水唔講咁多廢話

樓主讀邊間

工作站

屌屌屌屌屌屌屌你 陳庭佳 陳庭佳

有個同學冇朋友，因為佢性格on9，同佢傾計永遠講自己啲唔開心嘅事，又勁自我中心，性格惡頂，冇朋友好正常。佢就講到自己好似畀人排斥，日日喺fb ig呻話自己點可憐，到有好心嘅同學想開解佢，佢又講到人纏住佢好困擾，越來越冇人想佢想點。但係呢唔知嘅人就以為班同學杯佢好同情佢，覺得我地杯佢冇良心，其實佢根本就只係一個性格惡頂嘅人所以先冇朋友。

成日講「你都唔識架啦，溫黎/做黎做乜」，難聽過粗口

有個同學成日搶人地啲茶點
訓晏覺個陣又騷擾隔離
好乞人憎